斷電即是攬炒國際金融中心地位

藍絲有腦乎？

就係冇腦先做藍絲

問題係可以分區斷 唔洗全港一齊斷

淨係斷大學區都夠啦

中環電箱

佢地邊有咁醒避開到i-banker 美國時區的斷電

對於有傳示威者將會破壞各區供電設施，我等市民由反送終運動起一直貫徹始終，促請政府落實五大訴求。 電力為人類生活基礎及基本人權，破壞地區供電站對示威者及爭取訴求百害而無一利。 政府屢次預告，並派使卧底警員假扮示威者在鏡頭前破壞大眾設施，意圖嫁禍，手法之低劣連小學生也能道出。 我等市民特此澄清，並沒有意圖破壞香港家居水，電，煤及互聯網等人道基建網絡及設施。 如有破壞，必然為港共政府設計嫁禍之陰謀。

中大有後備電

快

藍絲on9無極限

等於斷網？

藍絲傳 老母信咗

佢地做到仲好，可以學

藍絲就係冇腦冇常識，交易所兩條氣供電，港燈同中電同時死哂咩

Same 岩岩忍唔住屌佢

我話除非中電港共出手 唔係無乜可能郁到

千其唔好
記著一樣野
強姦都係響黑房進行
諗下點解要響黑房進行

唔好自制另一間黑房
為下 d 女仔著想

一入黑
警察就無法無天

謝巴打，即share左俾親戚